［CD-ROM入］經過今次更新可以得出一樣野

其實今次更新對你地真係好唔公平，所以希望咁多位巴打唔好再用嗰個功能喇，佢地好慘㗎
[member]班00後真係冇撚腦 ，諗起以後可以一邊恥笑佢地，一邊諗佢地嗰種想睇又睇唔撚到嗰種心情就好撚正

Fail

哎吔唔小心比你地睇到添，我冇心針對你地㗎

柒左咪認囉

不過記住我個名呀 我係恥笑緊你地既知情人士呀

柒頭